覺唔覺得識睇氣喉既人好叻

見到d無知既人不停問好攪笑
利申:我識

死氣喉？

平時就笑工程毒撚

有時去問番佢地D bba金融才俊啦

咪係
成日話BS 二奶仔